[iOS/AN]戰地王座 Mobile Royale(1)戰略RPG今日先出

IOS下載：

AN下載：

宣傳片

Facebook 粉絲團：

Facebook 討論群組：

岩岩DL緊

玩緊

邊隻英雄好用?

死ser

無限死ser

down緊黎玩

竟然咁小人討論

試緊

開左個公會[HKUN]

晏d玩

係咪抄王國紀完？

尋日既data回潮囉DLLM

有啲已經勁撚高戰

唔係掛，又要升過？

你地咩公會啊

是但入左個升住野先

課金都幾抵玩，同埋vip 唔洗課都去到5 已經

對啊 吸引窮撚

玩緊
窮撚遊戲

一齊加油

玩咗一日仲研究緊點玩

我都係

暫時睇排行榜
課100蚊都夠入頭100

係味啊 係就一齊課

巴打公會如何啊

戰力提升最快就係英雄
禮包買新英都係8蚊 38蚊
但有英雄冇兵其實冇用
只係戰力高呃下人

我睇唔明佢帶兵點計

宜家啲英都係出去做農夫多

帶兵數量跟英雄等級
上限等於領主等級
升城堡=增加隊列
高階兵資源負重增加

我搵唔到邊到禁打關卡果個位

能量成日都爆 點搞好

點加建造隊列 一次升一個建築好慢

直接用道具升

好難衝戰力

玩過王國都知一定係慢慢爬

爆兵

戰役3星 掃蕩

加速道具,公會成員幫助
前期好快

玩成點啊？ 我仲未30萬戰

課左8同38 而家70萬戰

咁快

Igg d game 咁唔受香港人歡迎？

慢慢玩左幾日
依家50萬左右

香港人鍾意玩日系game
國戰game 多歐洲 大陸佬玩

自動戰鬥好垃圾
唔知算好定壞

佢每日維修仲多過咩

今日兩次都準算維修完算係咁
上次話3粒鐘 最後延長多兩次

正常應該封測先
佢應該趕住年尾cap水
直接公測直接搵bug所以先係咁維修

算啦 佢起碼都送野多

前期活躍公會好重要
開禮物都開到手軟

巴打入咗邊個公會？收唔收人？
戰力480k

推

有無分ser

領主決策有無影響

入左前五大公會，而家戰力近90萬，前期起野記住用道具 始終快d 升上去有著數

入左個hktb既公會 好熱鬧

應該得送禮物唔一樣 同埋係無分ser 好似係

申左 未入到

咁多38
都唔知課邊個好

同一個會

你地叫咩名

聖誕禮包

我頭十公會是但入咗個

最好配合 普通活動 用加速
獎勵拎齊就等下次普通活動再加速
地獄活動隨緣
同埋等公會成員幫助次數用滿先開加速
部落最好兩個建築部落

用曬所有加快道具？

係啊 而家d 建築都11lv

幾好玩
留名

點升戰力最快

入左

2-6 已經打唔贏
點promote 啲英雄 裝runes😩

唔係好明佢戰鬥同兵種
佢唔同文明頭2個咩氏族兵既研發係咩黎?
同你訓練出黎既有咩分別
同埋部隊數同兵數又點又咩唔同
依家淨係起野 研發完全冇掂過戰鬥方面既野

援兵
遺跡都係升呢樣

升英雄要用體力刷碎片
升完先可以裝符文
唔好用自動戰鬥
善用技能

英雄升階,符文
爆兵

Vip上到9/10就夠
課金買下8/38蚊就夠
因為成日出新38禮包

聖誕禮包定碎片抵買啲

入咗個台仔族(deserted city) 雖然細 但係個個都幾落力下 有興趣都可以入下

課左騎士8同38 頂佢要課埋158先升到階

所以唔諗住課158

quit guild 要唔要等一排先入得新guild?

唔洗

聖誕禮包=買6合彩
有機會開到100萬鑽
正常人開1000鑽
你覺得自己歐洲人定非洲人

啱啱課左
開得500鑽

17堡了
暫時1鑽都未用過

儲左幾多鑽

Push

巴哈有攻略可參考下

暫時7日心得
1.一定要開盾 我玩第三日巳經比個3千萬戰力屠
訓教記住收埋領主同兵
領主比人監禁三日會拖慢發展
2.英雄集中練5隻
其他可以升到15lv拎技能
3.用鑽買到vip9-10就夠
我見好多人買到13-16之後冇晒鑽發展

4.貿易好重要

有無ser2朋友

推 s1

大家係咩盟?
我個盟比啲大盟打到仆街禁住搶咁
我仲係野外做野人單機緊唔敢group住

kingdom of the chinese專搶華人
人唔笑狗都吠
記住長期開盾

就係依班仆街
我係角落頭仲未有事

佢地見到成個盟聚埋一齊先會打

巴打想一齊玩轉去ser2

比佢地打左幾次

想問金幣有咩用？

研發同整裝都要用好多

謝謝 現時只有Mrhongkong 一個香港公會？

我係SER 1 唔清楚

巴打ser 幾

有冇公會加我
利申琴日先玩
lihkg9998

有冇人識洗左ios 個帳號重開

呢度好似沒咩人玩

有冇得好似王國紀元咁冇限負糧食

不停延長更新

巴打仲係mrhongkong?

香港真係唔多人玩嗎?

此post已死

Day 1 開始玩到而家。。其實無咩好討論，課左兩個包玩到而家1千萬戰，都係日日起下野咁做農民（利申入左頭五大公會）

點樣轉ser？而家係ser12

一定要係新手五級前轉Ser, 唔係要等90日先轉到, 如果唔係太高LV 可以重開新account轉

唔該巴打，我買咗移民道具，可以轉了。btw 巴打你係邊個ser邊個公會，想跟大佬搵食

【沃藍德迎春祭！蘿拉限定造型免費送！】
💭為了慶祝生意盎然的春天到來🌸，沃藍德大陸將盛大舉辦迎春祭🌼！
祭典期間登入，立即送您蘿拉限定造型「幻霧靈貓」🐱，天天再爽領海量虛寶！完成各項迎春祭典任務📜，還能將造型強化到最高的金色階級喔！2019就讓性感的蘿拉喵喵來守護您的春天吧！

📆活動日期：2019 年 3 月 15 日(五) 13:00 至 4 月 12 日(五) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，戰地王座團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載:

見到廣告新加入
個戰役地圖 完左新手教學就無彈出黎
搵左半日原來係果舊石頭

我本身玩緊Server 1, 不過重玩左一次去左 Server 8, 我係Ser8入面頭3實力個盟到，但唔收新人

我都係ser1 但一陣就比人打 實力又唔夠人秋
諗緊轉唔轉去新ser重新出發

【戰地王座製作團隊專訪 - 特色篇】
▶️今日會由製作團隊來分享，戰地王座嘅設計方向同埋特色，睇完記住分享⤴️畀您嘅戰友知道✌

📲立即下載:

#製作團隊專訪 #特色篇 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

依家K1好似開放左移民功能，後面果幾個都不斷開移民，不如等佢地開左再移過去

你岩等多陣再移呢過去
話時話體力用得好快
想刷靈魂石一陣就洗哂

依隻game體力太貴 3000 石一粒，基本上好係限左遊戲進度，要你慢慢每日刷

【蘿拉全新造型幻霧靈貓免費送】
🐱我們一起學喵叫，現在只要登入遊戲參加指定簽到活動，就可以免費獲得蘿拉全新造型「幻霧靈貓」🐈，見到冷酷嘅蘿拉化身成為一隻得意小喵，小編個心肝仔都畀佢溶化😍！

📲立即下載:

#蘿拉 #幻霧靈貓 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

有好有唔好 宜家買左張月卡慢慢存下石仔
希望可以細水長流咁玩
香港人打機太快了

【慶祝《戰地王座》登上雙平台推薦遊戲】
📣《戰地王座》登上本週雙平台推薦🎉👏！App Store今日都已經成為推薦遊戲，而Google Play在上週已成功登上，衷心感謝各位領主一直對我們嘅支持及鼓勵！普天同慶嘅事緊係唔少得派水晶啦，嗱嗱林參加，就可以獲得 800 水晶💎，重唔通知您班朋友來拎，記住今次三步曲要分享帖文喔！

📍活動內容：
Step1⃣ 讚好「戰地王座 Mobile Royale」Facebook 專頁
Step2⃣ 讚好及分享(設為公開)本活動 Facebook 帖文
Step3⃣ 留言Tag一位朋友和IGG ID(為9位數字)

查詢IGG ID方法：遊戲主畫面>設定(右下角)>帳號

📆活動日期：2019 年 3 月 21 日(四) 至 3 月 25 日(一) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 800水晶💎

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，戰地王座將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，戰地王座將保留最終決定權。

📲立即下載《戰地王座》：

#AppStore #GooglePlay #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

笑左果日見到隻驚係fb 賣廣告
個口號叫第二隻真正的戰爭遊戲
即時諗起香蕉

又黎 台灣應該要搵返香蕉洗腦
果陣時真係訓教都記得呢隻game

【戰地王座遊戲入門 - 戰役2-6烈焰襲擊】
✏️有唔少領主都覺得戰役2-6關有D難打🧠，小編今日就分享一下簡單小技巧👀，等各位新手領主可以容易D通關，咪忘記睇完分享畀您嘅戰友知道✌

📲立即下載:

#遊戲入門 #戰役烈焰襲擊 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

英雄比人捉走左點算 係咪要等時間
我10堡宜家
聽人講會斬首

佢過幾個鐘應該會放你，如果唔放你先等自殺/搵人幫手救，比人搶領主都唔使擔心

要我比贖金 佢有咩好處
我個但死左就要七萬公會幣復活

【慶祝《戰地王座》登上雙平台推薦遊戲 獎勵派發】
📢慶祝《戰地王座》登上雙平台推薦遊戲活動派獎了。🎁活動獎勵於 3 月 26 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 12 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇

📜得獎名單：

📲立即下載:

#獎勵派發 #多謝參加 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

正又拎左800水晶，最新要升城用好多加速，用埋要大量體力刷碎片

英雄碎片時裝碎片
隻game要好多體力
不過好再佢唔錯係 帶得揀花錢定慢慢農

其實skin 可以刷都係一件幾開心的事，用體力就有得打返來

係 除左比錢仲有其他選擇
淨係打架好悶 宜家多幾樣野揀
成就感都高左

【戰地知識考考您 - 第三屆】
📣有獎問答活動來啦，戰地小教師考考大家對戰地王座嘅知識熟唔熟先？💡畀個小提示大家，今次問題係關於角鬥場嘅🔍，答中嘅領主可獲得500水晶💎，立即睇活動內容參加，記Tag埋畀您朋友知👏！

問題：角鬥場內防守編隊最多能放置多少位英雄進行防守？
A. 4
B. 5
C. 6

📍活動內容：
Step1⃣ 讚好「戰地王座 Mobile Royale」Facebook 專頁
Step2⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3⃣ 留言回答問題的答案和IGG ID(為9位數字)

查詢IGG ID方法：遊戲主畫面>設定(右下角)>帳號

📆活動日期：2019 年 3 月 27 日(三) 至 3 月 31 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「3小時加速⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，戰地王座將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，戰地王座將保留最終決定權。

📲立即下載《戰地王座》：

#戰地知識 #第三屆 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

原來維護完後未登入之後，有幾個鐘係會有個盾，重諗住維護完上線打人

【戰地王座遊戲入門 - 秘寶之殿】
✏️戰地王座入面有咩方法可以免費生產水晶💎，就係投資秘寶之殿啦，同種金一樣只要等時間過，水晶就會愈來愈多，咁神奇嘅事您做左未呢？

📲立即下載:

#遊戲入門 #秘寶之殿 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

依家升緊第三隻英上紫色
日日用盡所有體力，盡快升隻曜日騎士

咁快紫色 睇黎金色都唔遠
努力升蘿拉 對仔無興趣

【砸蛋有禮，精彩升級】
💭幸運彩蛋🥚，砸出豪禮！沃藍德砸蛋狂歡🎉，盛大展開，活動期間，領主大人只需砸蛋到特定次數，就可觸發稀有金蛋🐣，獲得海量驚喜道具！

📆活動日期：2019 年 3 月 29 日(五) 13:00 至 4 月 1 日(一) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容及活動規則以遊戲內活動的最新消息為準，戰地王座團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載:

#幸運彩蛋 #砸蛋有禮 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

角鬥場結算係巔峰王者1級 ，但好似只係打到鑽石級，結算又高左

你地有無開小號？
用黎做倉庫或者小號用
唔錯唔錯

你地入華人公會定係外國公會
想搵個香港公會 有無好介紹

【愚人節票券兌換活動】
📢領主大人只要在兌換活動期間裡，可以使用活動票券在城鎮🏛中的兌換商店中換取各種好禮🎫，千萬不要錯過鑼！

活動票券用於兌換活動，快來參加各種活動吧，收集越多換的越多。

活動票券來源：
1.討伐魔物
2.[資源探索]活動
3.完成探集資源

※活動票券僅於兌換活動期限內使用，活動截止時將回收票券並依照比例返還金幣，請注意活動時限。

📆活動日期：2019 年 3 月 31 日(日) 13:00 至 4 月 8 日(一) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容及活動規則以遊戲內活動的最新消息為準，戰地王座團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載:

#愚人節 #兌換活動 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

個兌換活動係換決心符文，但好似無咩英用格檔比較好

我想問. 比人攻擊咪會有個戰爭補給嘅
會唔會有時效架?
我怕唔記得領會唔見..

【戰地小畫家】
📣最新係香港旋風式興起一股晝晝風，今日戰地王座都一齊來玩「Draw your Saoirse」畫出您嘅希爾夏啦🖼，睇下您又畫得有幾似先🖍，各位領主畫完之後記住留喺本帖貼出作品同埋留下IGG ID，小編會選 5 位嘅領主送返「10,000水晶💎」，TAG埋您班戰友入來挑戰啦！

📍活動內容：
Step1⃣ 讚好「戰地王座 Mobile Royale」Facebook 專頁
Step2⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3⃣ 留下您的 IGGID 和 留言提及您的希爾夏畫作

📆活動日期：2019 年 4 月 3 日(三) 至 4 月 8 日(一) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 10,000水晶💎 (名額五位)

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，戰地王座將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，戰地王座將保留最終決定權。

📲立即下載《戰地王座》：

#戰地小畫家 #DrawyourSaoirse #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

果個要死左兵先有得拎，好似無時限的，但多數都照拎左先復活兵

咁就好了
嘩. 我見D人咁快T4嘅?
我仲T2兵緊

有冇咁快t4, 我見都係人地25堡t3, 已經兩三千萬戰力好勁

【版本更新搶先看】

致敬愛的領主大人：
💬《戰地王座》將會喺 4 月 9 日 10:00 - 13:00 進行更新，作業期間將無法登入遊戲，造成不便敬請見諒🙇，感謝各位大人。
P.S 維護期間大人可以隨時注意遊戲面板訊息，確切開機時間將視作業進度調整。
今次嘅更新內容🔍
【新增】
1、新增【動員集會】建築物，全新公會活動玩法
2、新增【反傷】、【中毒】符文
3、新增VIP【每日寶箱】為您的發展之路添磚加瓦
4、新增【一鍵加速/一鍵補給資源】功能，使用加速道具、資源包更加便捷
5、集結與集結行軍時，集結指揮官可以進行陣型變換（需研發「指揮官變陣」科技），讓戰鬥更加隨機應變
【調整】
1、商城全面優化，界面更加簡潔，便於操作
2、調整秘寶之殿位置，移動至庇護之所附近
3、支持領取來自不同王國的公會成員的公會禮物
4、支持跨王國為公會成員進行加速幫助
5、角鬥場移除「防守編隊」，防守隊伍將與挑戰隊伍一致
6、未佔領部落，可使用「部落一覽」搜索附近的部落
7、角鬥場重置對手次數時間調整為角鬥場開放後每24小時進行重置
8、浮空堡壘移動時，將無法參加或開啓公會設施
9、世界頻道支持顯示處決領主信息
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，戰地王座團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！
📲 立即下載:
#版本更新 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手機 #動員集會

聽日更新，正
終於有一鍵加速 睇黎玩家匯報係有用

補資源有一鍵先係正，因為有時好易禁多左
不過有加新野正好多

係地圖見到古老地域 咩黎架

係咪遺跡來，公會可以攻佔拎加成果d
因為我公會成日同王盟搶

想將d英雄升到滿階要幾錢呢

如果免費英雄咪一蚊都唔使，收費英雄好似新手包果隻好似要幾千

【尋找戰地資源】
📣戰地解密今次要尋找資源，大家又搵唔搵到圖入面有幾多貿易品🏺或資源🌾呢？只要根據以下問題回答，就有機會獲得「500水晶💎」，立即完成活動內容參加啦👏，緊記通知埋您嘅戰地朋友參加！

問題：圖中有多少個戰地王座的貿易品或資源？
A. 0個
B. 6個
C. 20個

活動內容：
Step1⃣ 讚好「戰地王座 Mobile Royale」Facebook 專頁
Step2⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3⃣ 留言回答問題的答案和IGG ID(為9位數字)

📆活動日期：2019 年 4 月 10 日(三) 至 4 月 14 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「3 小時加速⏩」x 1

📌注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，戰地王座將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，戰地王座將保留最終決定權。

#戰地解密 #尋找戰地資源 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

動員活動大家解成點，公會要求解曬7次，每次起碼解80分以上任，解左幾次重有4次要做

第一次要最少650分 之後再加

宜家公會先得千6分
有d低
百幾分又唔易做

公會就黎五萬分
可以試下做增加勢力一百五十萬 好似有107分

有野問都可以問 識就會盡量解答大家

巴打你推薦咩免費英組合打角鬥
我用聖騎/回血/鐵衛/曜日/蟲

蘿拉

幾多戰力呀巴打

得8千萬

呢到多唔多人係mrhk或者hktb 想轉番個多香港人既盟

其實好似冇咩香港人玩

【希爾夏的試煉】
💬機智的領主大人，只要您每日通過希爾夏大人的試煉，一天兩題，即可輕鬆贏取好禮！

📆活動日期：2019 年 4 月 12 日(五) 13:00 至 5 月 12 日(日) 12:59 (GMT+8)

📍活動規則：
1.活動期間，玩家可在活動頁面上進行答題，每日共有兩次答題機會。
2.當日內答對一題即可獲得小禮品，答對兩題禮品升級，更為豐厚（答對題目可隨機獲得獎勵池中的一個道具）。
3.每日13:00（GMT+8）將會刷新答題次數，前一日未答的題目將不會累計到後一日哦。
4.活動中玩家所獲得的遊戲內道具獎勵將直接發放到遊戲帳號中。
5.因參與玩家眾多，部分玩家可能遇到活動獎勵延遲發送的情況，若您超過30分鐘還未收到獎勵，請聯繫我們的客服人員尋求幫助。

以上活動內容及活動規則以遊戲內活動的最新消息為準，戰地王座團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載:

#希爾夏的試煉 #答問題 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

我一千萬都未過，係咪要重課先升得咁快

基本上要課金先升得快
不過都要睇你係不停爆t3定升硬實力
我建議就升科技先
除非你個國家好和平 因為爆兵會被一波集結打爆

課金課咩禮包最抵?
每個月小課就OK

你地覺得邊個射手最好?
除咗蘿莉 咁可愛之外 安札利都唔差

我依家都日日不停研究新科技，用曬所有加速去搞研究，定係升25城先

【資源探索】
💭領主大人，近期各氏族的軍備資源運輸十分熱絡🚂，想必是為了征戰而準備🌾，但異界魔物活動逐漸頻繁，運輸隊遇襲的消息時有耳聞，當斥侯發現車隊殘骸後，請趕緊派出支援部隊來取得現成的軍備資源吧！
1. 每3小時會有一波運輸隊，請大人密切注意斥侯回報！
2. 活動開始一段時間後，會有高級的運輸隊出現在焦土附近，最後的探索者還能取得豐富的獎勵！

📆活動日期：2019 年 4 月 17 日(五) 13:00 至 4 月 20 日(六) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，戰地王座團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載:

#資源探索 #獎勵活動 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

冇記錯就先上17堡先

你課左幾多
隻game好似好快就好多人t4

升左17堡之後呢？好似升左25堡畀人打可以保護到錢

你有好多金？

課左好少
上t4要好多錢 爆t4要更多錢

【戰地知識考考您 - 復活節番外篇】
📣戰地王座祝大家復活節快樂🐰，喺放假之前立即參加埋戰地知識考考您嘅復活節番外篇🥚，立即完成活動三步曲，答中嘅領主即可獲得「500水晶💎」，📌緊記要填寫正確的答案和IGGID，記得Tag埋畀您朋友知👏！

問題：以下那一位英雄的主動技能是回復生命值？
A. 希爾夏 書記官
B. 哈洛德 山岳勇士
C. 安札力 沉默獵手

📍活動內容：
Step1⃣ 讚好「戰地王座 Mobile Royale」Facebook 專頁
Step2⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3⃣ 留言回答問題的答案和IGG ID(為9位數字)

查詢IGG ID方法：遊戲主畫面>設定(右下角)>帳號

📆活動日期：2019 年 4 月 18 日(四) 至 4 月 22 日(一) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「3小時加速⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，戰地王座將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，戰地王座將保留最終決定權。

📲立即下載《戰地王座》：

#戰地知識 #復活節番外篇 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

係咪想間接比人打

呢隻game兵都算 仲要玩英同skin

成日keep住1m係身姐，我個盟同王盟結曬盟
基本上唔藏兵唔做任何野都唔會畀人打

多左元素仲好玩過王國紀元

1m好少黎
冇記錯 壓堡容易衝柯加

昨天打王城戰掉左一千萬

【戰地知識考考您 - 復活節番外篇 獎勵派發】
📢戰地知識考考復活節番外篇嘅活動派獎啦，很感謝所有參加了嘅領主，答案係「希爾夏書記官」。🎁活動獎勵於 4 月 23 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇

📜得獎名單：

📲立即下載:

#得獎者公佈 #多謝參加 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

死左幾多t3兵，唔見成1000萬戰力，真係好多
之前我試過死幾萬t1-2 都係無2百萬

跨國水晶用後會即刻將領地傳走
定係需要load cd 時間傳送架？

依家唔係只有頭幾個國家有得移民嗎？
戰地無移過，但之前開新帳玩果陣5級前係立即移民

死左27萬t3

立即移民 除非狂熱中

有無咩英雄優先上金
二紫會唔會勁過一金呢
金色好難升

【戰地解密 - 遺跡揭秘】
📣戰地解密又收到一條問題，今次要大家解密嘅係關於遺跡，睇下您又識唔識解密，解密成功的朋友將可獲得「500水晶💎」，立即完成活動內容參加啦👏，緊記通知埋您嘅戰地朋友參加！

問題：圖中在一個遺跡能夠提升「獸類」魔物的傷害加成？
A. 狩獵祭壇
B. 帝國榮耀
C. 冰封蟲卵

📍活動內容：
Step1⃣ 讚好「戰地王座 Mobile Royale」Facebook 專頁
Step2⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3⃣ 留言回答問題的答案和IGG ID(為9位數字)

查詢IGG ID方法：遊戲主畫面>設定(右下角)>帳號

📆活動日期：2019 年 4 月 24 日(三) 至 4 月 28 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「3 小時加速⏩」x 1

📌注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，戰地王座將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，戰地王座將保留最終決定權。

#戰地解密 #遺跡揭秘 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

我個人就羅拉

我發覺聖騎士同補血果隻英係最快齊碎片
第三隻升羅拉就比較好，我都升升先唔該

隻聖騎都幾好用 最緊要主線又送 提升關係又送
好坦得 但前提要配skin

【資源探索】
💭領主大人，近期各氏族的軍備資源運輸十分熱絡🚂，想必是為了征戰而準備🌾，但異界魔物活動逐漸頻繁，運輸隊遇襲的消息時有耳聞，當斥侯發現車隊殘骸後，請趕緊派出支援部隊來取得現成的軍備資源吧！
1. 每3小時會有一波運輸隊，請大人密切注意斥侯回報！
2. 活動開始一段時間後，會有高級的運輸隊出現在焦土附近，最後的探索者還能取得豐富的獎勵！

📆活動日期：2019 年 4 月 25 日(五) 13:00 至 4 月 27 日(六) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，戰地王座團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載:

#資源探索 #獎勵活動 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手遊

動員任務大家公會要求幾多分，解商船任最正
禁幾下解完

只要解哂d次數 但都唔易好無

都係暫時最少650分

我暫時最高都係解到500-550左右，再上d任好難解

【版本更新搶先看】

致敬愛的領主大人：
💬《戰地王座》將會喺 4 月 29 日 10:00 - 13:00 進行更新，作業期間將無法登入遊戲，造成不便敬請見諒🙇，感謝各位大人。
P.S 維護期間大人可以隨時注意遊戲面板訊息，確切開機時間將視作業進度調整。
今次嘅更新內容🔍
【新增】
1、新增「神秘文明」研發樹，知識之塔更多元
2、新增研發效果：提升一鍵換裝組合數、降低傷兵治療的資源需求
3、全新城堡外觀上線，百變造型讓你與眾不同
【調整】
1、活動面板新升級，功能更多，體驗更好
2、戰報優化，各階兵種數量一覽無遺
3、當神殿有可解鎖的遺跡時，增加泡泡提醒
4、商城內每日好禮的免費寶箱被領取後，將顯示可再次領取的倒數時間
5、決心符文5件套效果調整為：技能發動時，3秒內免疫5次傷害
6、動員集會整體優化，全面提升活動體驗
7、在信件系統內的「編輯郵件」一側增加全選按鈕
8、部分遊戲體驗及界面優化調整
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，戰地王座團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！
📲 立即下載:
#版本更新 #魔幻冒險世界 #即時戰爭 #戰地王座 #MobileRoyale #手機遊戲 #手機

想要多d新英雄 呢排來來去去都係果堆

英雄skin係咪必需
加能力又有得升 可以升再上金？

我會選擇英雄升左金先
其次先升skin，但都開左個skin用左先

活動頁出左隻新英刀鋒忍者
有冇人已經拎到？

要一萬活動卷邊有咁快
努力緊

你哋覺得邊隻英最正
除咗蘿拉bb希爾夏都唔錯

重未夠票券換到隻新英雄呀
好想開多隻新英用

已用水晶買曬，原來係造型來，不過好型
佢係果隻安札力造型來

日本skin通常咩game都特別靚
想要巫女之類咁上下嘅女角skin
戰地好少女角

有冇公會收人？